[人血鏝頭] 前度爆與阮民安同居惡夢 財物不翼而飛：捲髮器都唔放過

【不割席但錢銀要分明】前度爆與阮民安同居惡夢 財物不翼而飛：捲髮器都唔放過
2019-12-25

網民眼中的Tommy(阮民安)是黃絲男神；但舊愛經歷裡，遇上民安，無日平安，更是一場劫數。

「如果我今日唔行出嚟，仲俾機會佢去害人，咁樣我過唔到自己。」Tommy的前度阿K，提起由戀人，到變成受害人，固中慘情，分手七年依然猶有餘悸。

她說當日與Tommy同居後，三個月內，家中財物陸續不翼而飛。

「真係好怪，因為一開始係唔見八達通，經常要買過一張，我都有諗點解會經常唔見。

例如我有一千五百蚊喺身，但永遠之後發現得番五百蚊。另外有一隻手錶(奧米加)，係生日時屋企人送嘅，售價差唔多兩萬蚊，但突然唔見咗，我搵咗好耐都搵唔番。

當時仲有另一部Sony相機，都係唔見咗，不過唔係同一日發生嘅。日子越耐，開始發覺身邊物品全部唔見晒，我都有問佢(Tommy)有冇見過我啲嘢，第一次佢就話部相機佢借咗去用，我問佢點解唔話我知？佢話:『因為要趕住離開，借嚟急用。』之後佢有攞返嚟嘅！到第二次又唔見咗，我又再問佢，相機究竟喺邊？我喊住話，係屋企人買俾我嘅生日禮物。」阿K說。

女友質問之下，老練的Tommy咁樣拆！

「佢話只借嚟一用，今晚咪還番俾你囉！我話如果今晚再唔攞番嚟，我就報警。佢經常話我細路女，終日胡思亂想，然後夜晚佢攞番部機返嚟嘅時候，相機底部有張橙色圓型貼紙，上面寫住一個「押」字，我覺得好心寒，知道原來真係可以攞嘢去賣，同埋點解佢要咁樣做？」阿K懷疑有人拿去當舖，於是再追問。

「佢話:『都講咗係拎去工作嘛！去做道具，啲人攞咗去貼我都唔知。』，當時我只得二十幾歲，人生當中，覺得正常人唔會咁樣做，從來無遇過呢一種人。我都有諗係咪自己大懵，整唔見八達通，啲錢係咪自己用咗，但開始一件件物品不翼而飛嘅時候，我就開始懷疑。」

Tommy老婆，同樣遭遇。與Tommy拍拖時，Eva曾在ig稱，她的相機離奇失蹤。「點解我幾部相機都會失蹤咗ga，新嗰部懷疑漏咗喺上海嘅酒店……仲有一部經常見到放喺嗰個位，可以做後備，一望之下，arrrrrr明明成日見到又無事，點解又會突然失蹤。」相信Eva都心知何事。

阿K續說:「當時如手袋、配飾已經唔見晒，甚至櫃入面好普通，唔係名牌嘅外套，甚至捲髮器，一啲完全無價值，唔值得拎嘅嘢都全部唔見晒。

佢就話因為要同蝦頭(楊詩敏)做一個節目，而蝦頭無衫著，同埋要整頭，所以就攞我啲衫去幫佢，我都覺得(解釋)好匪夷所思，從此之後我無再見過我啲衫同埋配飾。」

惡夢還未完結，與他初渡第一個新歲，阿K永世難忘。

「過年後我將𢭃咗嘅利是錢，按習慣儲起，會一疊咁放入一個盒裡，當時筆利是錢估計總數約有四、五千蚊，有港幣同人民幣。有一日我叫外賣，發現身上無錢，於是諗住用利是錢俾外賣嘅時候，我發覺所有利是錢全部無晒，但啲利是封仍然原封不動，當刻我覺得好恐怖。

過年之後我更加肯定，屋企啲嘢點解會唔見晒。」
與敵同眠日子，她終日成徨成恐。

「我開始覺得自己都有少少精神緊張，因為瞓覺嘅時候，我要將手機塞入睡衣，再用張被捲住自己，因為我好驚連電話都無埋。總之所有貴重物品都鎖起晒，但其實身邊貴重物品已經一早無晒。」

曾在澳門賭錢，賭到被大耳窿脅持返港追債的Tommy，未因教訓洗心革面，阿K說:「逢賽馬日就一定投注，亦會賭波，總之有得賭佢都會參與。每次注碼有多有少，如果嗰段時間身上有錢，就會投注二、三千蚊，少的話二百至五百蚊都會。佢經常會過澳門，佢話係工作，

但佢嘅手機係長期熄機。從來只有佢打電話俾我，或用短訊聯絡，因為佢長期都欠人錢。」
有種人，易請難送。

「我有提出過(分手)，但佢唔走。有一次我忍受唔住，唔想再見到佢，於是將佢嘅嘢放入紅白藍膠袋，放喺門外叫佢攞走，然後就改大門密碼。點知佢不斷踢門、拍門，我喺屋入面好驚，無開門，結果佢用咗六個鐘去破解九個字嘅密碼。

每次我都好驚佢不斷拍門、踢門，因為有時佢會飲醉酒返嚟，雖然未去到出手打我，但都會推我、扯我啲頭髮，嘈交時將我個頭撼落櫃。」

為何當時不報警處理。

「我覺得報警都無用，因為我最希望係佢還錢，可能當時嘅認知係報警都只會當私人問題、家庭糾紛，而我最終只係想佢還錢。

「我覺得認識佢，係人生恥辱。」阿K有點激動。

自知一身屎的Tommy，得悉舊愛勇敢站出來揭露曾經在他身上承受的慘痛經歷，Tommy兩度在facebook主動攻擊女方，抹黑她「坐枱」後，又發功出post「三萬蚊，過夜！喂條女雞嚟架！阿"舊愛"，你收皮啦！」司馬昭之心，路人皆見。

阿K理直氣壯，在訪問中已說明:「我都歡迎，如果佢能夠面對面，喺有傳媒同其他人在場，而又確保我安全嘅情況下，我可以同佢公開對質。雖然我今日要蒙住面，但我先至係受害者 。」不過記者問Tommy會否就舊愛要求，公開對質，這個男人一口拒絕。

Link ?

邊份報紙

東周

核爆都唔割

其實tommy不嬲出名係廢男

大家評論前先起起樓主底

仲咁多人推崇佢

佢番大陸都無job拉, 仲係到食人血鏝頭剪回鄉卡

我信 好符合佢的性格

人地雜誌講，我post出黎比人家睇有乜問題，on9仔

睇佢個頭十幾年都咁柒就知咩人

揀咩內容開post 都係一種意思

大家咪再比tommy消費場運動，佢擺明係食人血鏝頭

唔割。

完

【黃絲男神】阮民安真面目大揭秘

人格抹殺

佢老婆都試過比佢偷野又點會結婚呀

仲要係啲咁嘅小事，以為搵緊純結聖人。

中共打壓慣性手段
陳巧文，當年就係咁迫走

[警世] 獨立定自治? 中共分化手段之一

有興趣來睇下

陳巧文 走得太前
nono
係香港人太慢

壹週刊呀？

唔割

黑材料全面進場

可能咁樣出街啲人認出佢嘅機率大啲

唔重要 post哂link係新聞 唔係9up老屈 佢唔對質回應仲顯得身有屎

即係叫我地信個唔識嘅人鬧緊個出名嘅人
垃圾文章

唔介意反正佢有錢過老公/ 大左肚局住一齊？女人 有時唔介意咁多

其實舊愛都講得好多details位 例如借配飾蝦頭個到
可以問返佢 到最尾點解私自拎女朋友嘢借比人又無還 蝦頭食左？定根本係偷嘢

蘋果係咪食錯藥

唔割，完

結果佢用咗六個鐘去破解九個字嘅密碼。

仲勁過超級電腦

結果佢用咗六個鐘去破解九個字嘅密碼

你吹大D
9個字用6個鐘破?

我係個女嘅知道有個人係出面想盡辦法要破門而入 其實都幾恐怖

點解唔即時報警？

Pull

小心此人

完

剪完報失

唔知有無呢 佢好似提過怕報警就真係咩錢都追唔返 而且會當做家庭問題 我諗如果無都可能係唔想做到太盡 仲有情

無撚聊

推行動post啦仲係到推8卦娛圈po

拉

佢拍拖d野關我地撚事
又唔係同我地拍拖

同果個YOUTUBER ANSON一9樣 食人血饅頭

啊K琴晚同我扑完野 話樓主係5毛
為左5毫子屎眼都賣撚埋

佢一早已經係真曱甴

只要係同路人，希特拉翻生都係手足

推

呢個時侯人格抹殺 前面仲成班風向撚

唔係質疑佢同路人既身份
但佢真係做多左成日有種搏出位既感覺
同hocc比 佢完全無好好善用自己藝人既身份影響過呢場運動
近排見佢見得好撚多 但都係乜尻唱歌 舞台劇

出名就係聖人？
tvb米奇夠出名
越出名壞事越多

一早已經提醒各位，但係冇人信人血鏝頭

對另一半賤關我咩事

做手足啫，要同佢拍拖？

佢知差佬黎到唔會理你家事

廢po拉

藝人
收入重低過你喎

佢個人點樣同佢政治取向無關 何況依家係單方面陳述

要做都唔做呢啲垃圾啦
做啲新區議員好過
你上面果啲人都係有認受性
tommy呢啲廢柴自己友都唔睇啦

似人格謀殺
次次都係用同一招，有無少少新意

分化post, 拉

ture..... 唔通你讚頌孫中山嘅時候 又要刮番起佢以前戀童癖咩， 呢個世界就係咁功大個過就冇人會理

食人血饅頭同奶共 我揀前者

嘗試改為「醜聞」

未factcheck, 乜證據都無，唔好當到真咁
六月講FC講到今日，班3毛真係當我地on9

所以即使係同路人係黃 佢亦都同時借件事上位 宣傳自己同埋賺錢賺名聲同香港市場（一啲佢從來都無嘅嘢）再加上人格本性低下 完全係藝人嘅反面教材

佢好次似似有人質疑佢，佢都會加句「手足們，今晚可能會大圍捕！一切小心！」

Tommy 黑材料 連登仔：人格謀殺
鋪頭 黑材料 連登仔：申請裝修

應該唔揀最好

即使係人血饅頭都好過奶共偽人同唔出聲個d

請善用不推文回覆，諗清楚樓主咩動機，呢篇文百份登出黎咩目的

依家要揀聖人呀？
定係佢係作為香港抗爭者代表去同全世界磋商？
佢只係一個表態嘅人，同你同我都一樣，你偷偷地講粗口係咪會打冷震？
更加唔洗講雙方各執一詞，雙方都冇證冇據只係片面之詞，真定假都冇人知，咁就要扣落去食人血饅頭到？
最重要係，即使佢過去偷過野，同佢今次有冇食人血饅頭有咩因果關係？

又要聖人先做得抗爭？

拉

stop making stupid people famous

佢以前條女係雞？

咁依家果個呢？

共匪慣用招數，黑材料謀殺。人從來無完美，非常時期，只要佢係反共滅共，就係同路人。

呢個post同另一個阮民安post啲留言差咁遠
呢個時候仲比人話分化
其實支持佢既人 你地覺得阮民安做左啲乜幫助到場運動？
佢由頭到尾淨係開咩鬼演唱會同音樂會, 收錢但無話捐返出黎去幫助手足咁都要捧佢做神。

咁佢咪雞蟲
而家唔知，可能都係雞

佢同時係一名藝人 佢嘅言行舉止 品性應該有返一定程度 唔通想佢做role model等班細路fans學佢的衰嘢所以話藝人形象要好唔係只為自身 仲係因為個影響力

又係人格抹殺

吊東周

起左樓豬底先講野啦

大家好撚得閒。吊理d垃圾報導仲要東周，冇撚野ar, 行動post冇晒，31/12~1/1 行動post呢

東周+樓主

壹周嚟

係

又係呢啲手法
玩人格謀殺
提一個人臭史
從而令人覺得佢政治取態唔可信
支共來來去去都係嗰幾招

報左警就真係同tommy反面 錢就肯定無但又告唔到

我信 以佢知名度 佢係唔夠錢駛果班 加上有賭癮 偷人野都合理 同埋話前度雞

連登呢個功能真好，係人係鬼，立即現形
都係個句，槍口一致對外，有時間都對付中共，仲開呢dpost

會考零分狗 配 拜金港女雞

巴打
黑材料係大陸字

K 既真名係?

如果企出黎用開真名對質就相信, 記者下次請加甜!!!!!

小強打不死，過一排又出返黎

又如何？
依場運動有藝人支持已經好難得(姑勿論係咪半紅不黑)
多一份支持點都好過多一件垃圾反對
理撚得你係咪聖人

係黃就得啦 我理撚得佢殺過人？？

一句講曬：槍口只對外
完
呢啲野贏左先清算
同意請幫拉

五毛hi

微博都同一時間有新聞屌Tommy

不割蓆，不鼓吹
多個朋友好過多個敵人
但係希望佢會俾個合理嘅解釋

點消費呢？

係「只有一招」

拉一派打一派、再分化

但係人地而家個老婆好幸福喎！
有問題嗰個係咪佢自己咋？而家收咗錢出嚟老屈Tommy咋？

個撚個都係男神

so what? 一齊行就係手足 理得你犯過咩？

無做d破壞場運動嘅野咪得

6個鐘破9個密碼？ 太唔可信

證據不足 保持行車距離

不過呢條tommy仔我睇見就唔開胃，幾十歲人成個mk仔，絕對信佢做得出呢啲嘢

諗起呢個

窮起上黎都有女

我想問呢位所謂藝人有啲乜嘢號召力
會考零分
我90後都唔識佢

食軟飯 點解啲女會比錢供養一個咁嘅人 仲要事後背叛自己

樓主原來係分化五毛

駁唔到

支共又玩人格謀殺

我唔信我唔知我唔識我睇唔到唔關我事

啱。唔係話要佢係聖人，但明知人品咁低劣仲追捧，就真係on9。我絕對信佢做得出，睇個衰樣同埋叫前度做鷄。就算真係鷄都冇理由咁賤格公開唱。

佢人格本性低唔低另講
既然佢備受爭議既時候 一言一行就應該要更加小心
佢r 香港人sponsor演唱會呢筆數最起碼都要詳細交代返所有洗費要去邊
香港人係有錢 但唔係一句同路人就唔需要公開盤數
基金支援唔公開就因為幫手足姐 你搞演唱會唔係d咩影響到抗爭既issue
更何況而家佢個底疑似係花既時候呢

分化post勿回

黃絲要推棒呢d廢物真係可悲。。。

唔好造神

現在的人都係盲撐

和盲搶鹽一樣

根本佢人格有問題

佢仲未解釋筆錢去左邊呀
單單係依樣野已經好可疑

又拎以前野黎講煩唔煩

唔至以前 睇下上面 仲有佢未解釋條數啲錢 以前嘅嘢係反映佢人格 唔值得比吹捧

in tommy we trust

佢份人真係好撚賤格
利申 : 有共事過

真 如果之前有前科既時候
咁佢而家更加要公開籌到幾多 預算 其他錢會點用都要解釋
上面個班係傻閪黎
同路人都可以唔理佢係咪食人血饅頭真係痴撚線
可以諗都唔諗佢做過乜野貢獻就一句不割 拉 分化撚就完
我有錢唔好去幫前線手足？係到捧佢做乜尻

司馬昭之心

弱智真係無樣睇
剩係呢個post已經好撚多弱智

哇屌
我上左weibo阿???
點解呢度某d人既回覆好似完全沒經過大腦思考咁
收晒錢做五毛既??
勁多人既回覆同班weibo既真心愛國膠一樣

eva當時被tommy偷相機仲上埋新聞添，都2013年既事。
唔知點解冇啦啦奉子成婚就開始扮恩愛

共產黨咁睇得起tommy?

瘋狂開show

咩都唔講先
佢份人極無品呢樣已經肯定左先喇
面對指責 唔係出黎澄清
係話人係雞

啱嘅某程度上 但係唔好撚再俾錢佢囉

成班人係到盲撐，剩係識話人分化

如果條友有鋪偷錢同騙財騙色癮，大家有冇諗過如果佢因為呢場運動嘅人氣識左啲女仔呃左佢哋錢或上床，事後啲女仔都唔敢出聲驚比人話分化、五毛，係藍絲派嚟抹黑咁會點? 其實佢真係我哋黃絲嘅一個炸彈。

仲有，以前啲人用信耶穌洗底，你睇張致恆、周永恆都話自己係基督徒，依家就興上前線做黃絲，如果今日張致恆周永恆走上前線勇武想洗底翻身，你信唔信? 基督徒都有真偽，Sammi 同張致恆已經係兩類人，黃絲都要睇清楚真黃定假黃，唔係比佢混左入嚟破壞力仲勁過啲藍絲。

又係你
次次一講tommy就見到你
疑似分化撚blocked

同意
下面又有個分化撚出沒
次次一講tommy黑歷史就見到佢
中共永遠都係果幾招

同意要保持距離，但既然而家人地都改過左，我就不割

除非真係有證據證明到佢而家做既野有問題

我係一定係到 因爲我想spread開令更多人知佢衰野 難道係黃就唔話得 就一定係分化

佢無改過 佢處理方式係出post話人係雞而且錢都無交代返

其實無捧過佢
只係既然佢有公開表左態
咁就各有各做
不割咁解

同埋就算真係有人支持佢，咁都係人地既自由
唔撚關你事

係人都知佢冇號召力零影響力架啦
究竟要對佢有幾大期望先會清算佢

算啦
人誰無過
佢係黃佢係手足咪聽住先囉
唔會當佢神咁拜
當佢係其中一個同路人咪算囉

分清楚
就算係真
都係佢個人私生活問題
佢-阮民安依舊係義士手足
除非佢有出賣同伴
否則永世不割

唔課金畀佢咪得
佢有佢做KOL
我唔介意

最怕有人on99課金

先出post提醒下大家

點知就成班on9衝出黎話分化

黃絲男神？

啱！
佢當初戴口罩上街本身就算係同路人，但依家借勢想上位撈油水就大家睇路啦！
佢同杜生一樣，你可以選擇睇同唔睇，但純粹因為佢係黃而課俾佢哋本身就係反智，要做KOL要人支持，幫佢賺多幾個click view就夠，Tommy呢啲開個show又唔係用嚟籌款幫手足嘅就真係行撚開啦！

啱啊, 搞演唱會音樂會對場運動有乜幫助？
唔係一句我係黃絲我係手足, 叫你比錢就要比
香港人太有錢無地方洗

理得佢黑貓定白貓，捉到老鼠便是好貓。

但又唔算捉到其實佢開演唱會幫到運動啲咩

冷處理佢啦

由頭到尾我都無話要唔要割唔割 亦都無質疑佢係咪同路人
但要值得反思係咪要因為大家同路人
所以佢食得人血饅頭？
仲有佢既然用得藝人呢個身份去表態
對佢有更高要求先正常架喎 對比起其他藝人所作所為 唔滿意好正常 因為佢真係無發揮自己影響力幫助呢場運動 而係借呢場運動影響自己既身份地位喎
藝人既身份係呢場運動係role model 佢更加要謹言慎行
同埋講左話如果佢真係惹上呢方面是非
就更加要公開透明比信心同路人
而唔係因為佢係同路人
所以佢無必要做解釋 亦都唔會有錯咁款
唔好講咩清者自清或者對家抹黑既解釋
佢籌錢呢件事完全無咩地方係秘密唔公開得 明未？

我都係Tommy前度
佢對我好好
係一個好男人

任你up姐 你作個故仔話乜就乜啦

小心你都比人話分化

邊家最鍾意玩人痛腳揸手?

係真嘅話 老閪都割啦
消費港人嘅良知

真 上面仲要有人講咩人地既錢鐘意點撚樣用都唔關我事
明知佢食人血饅頭我仲唔阻止佢 由得佢呃手足錢？
佢籌錢做實事真係無所謂 搞演唱會都唔係問題
重點係佢筆錢應該要公開返交代點用先負責任

佢有咁叻唔洗唱歌啦.....

我一早咁話，佢根本冇大陸市場點解唔博一博
跟住又比人屌我

之前已經有人暗示佢偽黃

事但啦反正連登姐

又話偽黃搵食可恥過真藍
而家又話冇問題個龍門都搬得幾快

你當人手足，人哋當你戇鳩仔

佢份人係點同佢支唔支持個運動係冇關係

吹呀吹，讓這風吹

蘋果登喎

無錯, 佢肯企出黎為大家發聲支持手足無問題, 但對於佢搞埋啲無幫助又要收錢既活動好有保留
唱歌 你可以免費去到街上唱, 當幫香港人打氣。但你用呢場運動既名義收錢搞活動, 係咪應該要捐返啲收益去幫助返有需要既人/機構

真男人

呢場運動 我地要同路人 唔係聖人
喺呢件事佢冇出賣我哋就夠

學生係免費

［兄弟如衣服］吉野妹送給偶像阮民安的聖誕禮物。。。

人地fans都睇唔過眼 使唔使又話佢分化五毛

Who.jpg

已經有人開post問佢攞咗啲錢去邊

屌條友真係唔對路

真係可悲
唔洗要聖人, 但都唔要騙子

「雖然未去到出手打我，但都會推我、扯我啲頭髮，嘈交時將我個頭撼落櫃。」

小姐想知點樣先叫打

扮同路人扼傻仔搵食咋 佢呢啲垃圾冇野好輸講兩句有得上報點解唔做

樓主個目的咁出面都仲一堆人正皮，香港人真係多on9將私生活同大眾權益掛勾，你係咪on撚9即係黃之鋒係屋企打飛機，你又洗唔洗開個po話人又乜又點呀？

可能佢個頭唔算係叫打

撼

仲有咁多戇鳩仔盲撐真係好撚好笑一句同路人扮下手足就做乜撚都冇所謂 真係易呃過弱智我都識扮啦

人渣都可以支持民主喎，冇衝突

五毛hi,上網買ac究竟要幾錢？點解2018年唔出聲，但一到2019年就係問人搞唔搞遊行既

無人崇拜佢,但如果佢做既野對我地有利何樂而不為

有好多人崇拜佢送錢比佢呃

你條連登看更收皮啦 洗唔洗開post都要問過你？一年冇開post就俾人叫五毛你真係戇鳩得幾徹底

不嬲都狗閪，食社運堂水搏翻身

你連登個幾個po係咩立場，依到既人就咁睇都知咩料啦傻閪，五毛狗

戇鳩仔

😂😂😂😂😂唔好咁啦，真相好殘忍

廣東佬hi

如果有大台 , 一早已經俾呢類"前科"打散晒運動

大佬 政治立場同個人品德唔係連住架

唔通啊賓周恒係黃就照撐佢打人咩

自己答自己 ? 仲要係空殼戶口

咁唔係得呢兩個選項架嘛 你可以撐第個人品好既黃 例如杜汶澤 唔好再比錢tommy咪得 唔撐tommy撐杜汶澤係唔係等於奶共先 唔係既話 點解唔做？

Tommy有乜功？

抗爭路上沒有人需要是聖人，只是係一個人就得

支持極權嘅話唔撚係人，支那春， 荷蘭叻都唔撚叫做人

你唔撚批評下啲支持極權嘅廢人

藍絲夠包二奶玩女人，你睇米奇老鼠、倫伯、成蟲
但藍絲有度好，就係核爆都無割

然後黃既呢，個人改過自新左，又有分化撚攞番舊事出黎講
睇番陳巧文就明白，
又係中共玩黑歷史既招數

不割

你理撚得我咩立場 forum從來都係自由討論嘅地方 唔同立場就唔俾講嘢啊？咁你學咩人爭取民主啊柒頭皮 骨子裏咪又係同啲大陸呢一樣唯我獨尊自我中心

首先佢做啲嘢出嚟係黃，我唔理佢
亦唔得閒去深入瞭解佢係咪人血曼頭，

黃，但唔代表我一定要buy佢啲嘢
大家都有權選擇。
佢亦冇搵支鎗指住大家，迫大家support佢。

當佢普通手足一樣咪得。
最多做到不割,
咁就夠。

其實呢啲事件
對於成場運動嚟講
真係好撚微不足道

大家不如放多啲焦點落啲大事正事度啦

邊度有利？
有幾多香港人識佢 有幾多因為佢而課金

認同

大家睇下

黑警同藍絲
真係唔會見到咁多割蓆嘅場面

點解偏偏要更加團結嘅我哋
成日都會因為少少嘢就拗餐死?

拍mv 拍mv 拍mv 講完

你條戇鳩仔收收皮喇 係咪一定要狂po野先叫黃呀屌你老母

例如呢

係連登，唔同立場真係唔比講野架，你第一日上連登？邊個同你爭取民主？人地爭取民主係人地既事，就算我唔係爭取緊同一樣野，但我都會包容同理解，依d先叫同路人自由討論？你擁有過自由嗎？從來都冇呀五毛狗，做咩嬲到要自認係五毛？

共產黨高層見佢唔到
但幫佢做嘢班擦鞋組織會留意
搞Tommy有無月唔係重點
重點係「攻擊咗知名反中人士」可以領功
到底有幾多人唔知中共下面啲組織要定期交功課

點樣例如 fb撐佢嘅人你expect我知佢地個大名比錢佢去眾籌但又唔解釋筆錢拎左去邊 其實之前已經唔少人質疑過佢以運動名義叫人比錢佢 但又唔係幫手足

又一隻五毛狗，你兄弟認左自己係五毛狗啦，你仲撐佢？專業d ok?

9個字密碼排列、試到其實幾勁

邊撚度有認到呀 文盲撚

我上連登早過你啦 望下你個編號先啦on9
唔俾講野？嘩惡撚過共產黨咁唔鍾意聽到唔同意見你咪叫admin block左我囉 再唔係可以自己整個討論區玩單機 你亦都可以選擇好似啲戇鳩仔咁block左我自欺欺人

人地只係話唔好盲撐 你就話人五毛 宜家係邊個搞分化呀 傻閪

上連登早好叻叻呀洗唔洗貼堂呀唔洗亂spin啦，依家就係話你個廣東佬買ac做滲透呀傻閪

分化？本來我地同你地就唔係同路人點分化？冇人上連登會咁講野，咪撚弱智，你地講野有曬pattern咁，醒小小都知你地咩料

最戇鳩咪就係你呢啲自以為是嘅柒頭囉 偵探上身咁以為自己估中真相 其實係傻仔一條俾人恥笑 係呀我係3年前已經預知今年發生嘅事所以一早買定黎備用架你今晚都係早啲瞓啦聽日又要去庇護工場返工啦

小心還小心，唔割還唔割

打拳🥊咁打先叫出手

其實一齊得耐 大概會估到對方用咩密碼
試過撞一次就撞岩男朋友手機密碼
撞3次撞中ex嘅手勢密碼
有英文+數字嘅都試過撞到

咁你搵證據公開話俾人知,唔好係到here say

我仲要揾證據 依家就係叫佢交代返 你盲撐都唔係咁下話

咁你慢慢等啦

壹周刊黎嘅喂

壹周刊黎架，連咁都搞錯

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

佢一向係MK，大家唔會依家先知。

佢一直撈唔起，無晒錢亦唔出奇。

唔通大狀醫生飛機師先做得黃絲咩。

其實我覺得冇必要去捧高啲黃嘅藝人同kol，始終光環呢啲，捧得耐，佢會覺得自己係理所當然嘅，到時呢啲人做錯野我地仲割唔割蓆？

因為發聲既黃藝人已經唔多 撐得既我會盡力撐 格衰有得改，良心無咗就無咗

萬一係扮 食人血饅頭 咁仲算唔算良心

你要講萬一,咁我無嘢講

其實無論單新聞講既野係真定假都好
叫自己前女友做雞仲開埋價仲屌人老母其實已經好核突

冇錯 良心係大過人格 但人格差到咁 對熟人已經咁樣 咁佢良心係真定假？ 人格同良知絕對係成正比 人格愈好 良心愈好 反之亦然

好簡單既道理
一個對人好既人 一定有良心
一個對人差既人 未必有良心

根據佢前女友同現任老婆講 屋企財物會不亦而飛 而佢亦多多借口 咁可以肯定佢係一個人格差到極點既人

佢個ex話不如一齊黎對質下 佢係變左好既 好誠懇地講句對唔住 已經解決左好多問題

但反而公開罵自己個ex係雞 係咪比番d證據出黎 真係比人屈既 實撐佢架

人格差 未必有良心 咁院民安有冇良心 未必有 亦未必冇

點確定？我同你都確定唔到 但呢刻令我對呢個人有懷疑 何不停一停睇一睇 仲要一輪咀比錢佢 支持佢？ 咁多黃色藝人 暫停撐一個先 睇一睇事態點發展 亦好正常

同佢係咪黃有咩關係

大是大非前，挖人地啲黑歷史做乜鳩我話鳩知佢以前係殺人犯啦
係都清算左依家呢筆先

未交代清楚眾籌條數嘅去向

樓主分化撚
不了

搵食就搵食啦 要籌錢
使閪聽你個垃圾唱歌咩
播張學友cd好過啦

想問藍班人好撚落力咩 成蟲米奇廢伯幾撚有錢
使撚你包庇咩

tommy沖出黎搵食明眼人都覺

阮民安一向都係咁㗎啦
當佢聖人咩

共產黨式人格謀殺把撚？
黃絲一定完美咩

人一個
唔需要好似警狗咁死撐
亦唔使講佢有幾衰

就算係真, 都只係個人問題, 重要嘅係佢撐呢場運動！ 唔係每個人都係聖人, 如果手足俾人抺黑, 其他手足爭相割席, 呢場運動唔可能繼續落去 仲要係東週刊爆嘅料

光復香港, 時代革命
核爆都唔割

唔係要聖人 但作為藝人 係有年輕fans 謹言慎行 言行舉止有返一定程度 有返少少品都好應該 唔係表態黃就咩都可以無視左

壹周黎

純粹mk

微博同時出post

你仲
人地話東周就東周
明明條link係壹周
個個都唔睇野

呢條垃圾
真黃唔代表佢人格無問題
遲早cap手兄水然後走佬

根本好多人易受影響，無獨立思考，前面有人話東周，個個都信，明明大大隻字寫壹周刊。

有無同馬生一齊食白粉？

是但啦唉 殺人犯都可以係黃
唔好成日真係覺得
黃 = 好好先生 同 好好小姐

是鳩旦啦屌

呢條友一向係無文化的MK，咁多年撈唔起有原因。之不過，佢肯出黎支持抗爭，咪拍下手掌認同下，無人話要畀錢佢？點解要畀錢佢呢？

我咪就係講緊唔撐/有保留/保持距離is ok，各有各做就夠
但衝出黎陰謀論，攞番十年前既舊聞出黎分化
就係分化撚

by the way又block多件自己衝出黎既分化撚，好行夾唔送

可惜連登仔到今時今日仲未識進步。Oops，進步嘅可能係當年嘅高登仔。先撇開佢人格同移生活，佢係呢場運動有幾多付出左有目共睹。你話佢食人血饅頭，OK。但黃色經濟圈背後，係要每個人無私貢獻咩？諗清楚再割，如果想純聖人，呢場活動必敗。

唔係割唔割問題，個問題係仲好意思話自己個"前度"坐枱，
咁樣用言語去做人格陷殺，不論咩人都好，
唔多應該啊化。

你衰咗，認撚咗佢咪算，大家知道你會改，
依加死性不改，身為男人俾d大量同氣度出黎。

你回應仲衰過唔回應，同埋變相認咗偷人野。
Sor，即割。

恐怖情人

我好撚驚你block我阿傻仔
我會跌忽肉？

終於有個正常 淨間上面個燃狗小菜叫到又話你分化要block 睇路

由尻佢
反正我長期係CDROM

民安呢條仆街一睇就知不學無術
人品差學歷低唔撚緊要
你內心善良，浪子回頭大家都撐
可惜死性不改分撚咗手仲話尻人地坐枱
有無品架?衰撚過d廢老藍絲

人地話可以當面對質，但民安又一口拒絕，一眼就知身有屎

見撚到佢開live唱歌，唱歌自high幫到場運動d乜

又一次淪為唱今天我翻版散水既運動

開始抹黑了